# NeosVR - bakalářská práce
Zde se nacházejí použité objekty a textury v bakalářské práci. Dále jde zde možné najít vytvořené funkce, které animují scénu, a jejich krátký popis.
V neposlední řadě se zde vyskytují pár obrázků a videí animací z aplikace.

Kde lze najít svět?
Nainstalujeme aplikaci Steam (https://store.steampowered.com/), zde se bezplatně zaregistrujeme a bezplatně stáhneme aplikaci 
NeosVR(https://store.steampowered.com/app/740250/Neos_VR/). O průběh nainstalování se postará Steam a stačí se řídit jejich pokyny.
Po instalaci spustíme NeosVR a dále v sekci světů vyhledáme svět pod jménem Solar system od autora Sedlipat.


